如果喺街度見到藍絲郁手打人

情境一：你打唔過佢/身邊冇足夠勇武人士幫拖

影佢大頭照，然後走人，放佢上網俾大家表揚下同關懷佢屋企人

情景二：你打得過佢

不留手丶不拍攝丶不報警
千祈唔好瞄準頭部及春袋等要害
叫人「唔好再打啦」嘅好大機會係內鬼/低智商左膠，請大家影低佢大頭照再將佢放上網進行適量批鬥